話收工繁忙時間再塞係咪on9???

返唔到工就話開心姐
你阻住啲人收工做乜

講真玩到下午就可以收手

阻人收工啲人真係打9你

同埋有手足真係收工黎聲援

推

人地收工嚟集會

留力聽朝再玩啦